今個星期有無行動

真心發問 好似唔多見有行動po

你搵清楚啦...同埋啱啱黨鐵炒車咩POST都沉啦

星期六屯門星期日機場

push
[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

多謝

922 和你suck4.0